還記得推文要甚麼數字嗎？ 香港人。

69 612 616 71 721 818 831 101 1111 1112 1119 新屋嶺

毋忘一切，一齊用數字記住每一日

69 612 616 71 721 818 831 101 1111 1112 1119 新屋嶺

推

811呢

69 612 616 71 721 811 818 831 101 1111 1112 1119 新屋嶺

已加

手足，copy and paste吧

姐姐日日戴口罩，果然係咸濕佬，抽後生女水，呢啲仆街要大力踢佢春袋